YouTuber爆料：iOS 將會改名，新名字為 iPhoneOS

iOS 從此不再？著名 YouTuber 爆 WWDC20 內幕
虎仔 / 馬日山(uniqlo) 2020-06-19 11:58

WWDC20 將會在美國時間 6 月 22 日揭幕，這個一年一度的 Apple 開發者大會，除了預計有新硬件產品發表，亦會有很多系統和軟件相關的新消息公佈。著名 YouTuber Jon Prosser 近期成為爆料界紅人，因為他不時透過 YouTube 或 Twitter 透露 Apple 的秘密。

iOS 從此不再？著名 YouTuber 爆 WWDC20 內幕

昨日他就暗示 iOS 將會改名，新名字為 iPhoneOS，現時我們無法估計 Prosser 的爆料是否正確，但 Apple 近年的確將一眾系統的名字統一化，並且以產品的名字直接命名，例如 macOS、tvOS、watchOS。Apple 亦將 iPadOS 從 iOS 分拆出來，如果 iOS 改名 iPhoneOS，這正正符合 Apple 的系統命名手法。

iOS 從此不再？著名 YouTuber 爆 WWDC20 內幕

假如 Prosser 的說法屬實，Apple 可能會在 WWDC20 正式公佈 iOS 14 時一併宣佈；如果 iOS 真的改名 iPhoneOS，是否亦意味使用 iOS 的 iPod touch 會停產？相信下星期就有答案。

都係Ios

瘋OS

回歸初心

咁有無IpadOS

一早改咗，瞓咗幾耐？

坐左幾耐？

冇留意開apple掛 我都唔知啦

睇個勢準備改到電話同OS要分開買

有冇IpodOS

簡稱iOS

apple pen OS

AirPodsOS

改個名有咩特別好講？

因為gay cook：this is best OS ever

呢啲 firmware 本身冇名, 唔會有問題
HomePod 都係用 iOS, 呢啲就會改名

P.S. 而家改咗做 tvOS

iPhone os
iPad os
Apple Watch os
MacBook os
iMac os
AirPods os
AirPods Pro os
HomePod os
Apple tv OS

教主返生未

可能已經返生咗，提返Tim Cock iOS要行回頭路
Ⅹ iOS
√ iPhoneOS

其實原先係叫iphone OS

初代咪叫iphone OS

AssOS

好似話「iOS」呢個名版權係cisco度